唔好叫hit and run, 叫hi and run啦

大佬呀
你hit都未hit 咩都未做就話be water去其他地方
你見唔見到 班狗笑緊我地呀
Say句hi set幾個rb就話去大圍
屌
遊擊遊擊 要擊呀屌曬你地

今日真係做到快閃hit and run嘅係紅隧，你比人免費過海，對準政權令佢冇收入，放曬啲車就set rb就走，咁先叫hit and run呀屌

如果你話大埔危險，唔應該打咪be water走囉，咁一開始就唔應該去啦係咪呀。
我地係AI 我地識檢討 會肯錯
今日大埔大圍係大失敗 好好承認 珍惜下一次機會 我地冇咁多機會架啦

好好休息 好好檢討
光復香港 時代革命

推

咩叫hit,係咪有人比人拉先叫hit

唔係
紅隧夠冇比人拉

狗上豬嘴 開TG 有交戰先叫hit

唔係
但你牆都掂唔到人地
叫咩hit?

啲狗輕輕鬆鬆跑兩下就搞掂曬
清場一次比一次易

今日我嘅感覺係真係唔知做緊乜鳩
咁多人入左大埔
咩都冇做過就走左？
我企係到都唔知睇左啲咩

覆錯你啦

hi and run
back and hit and run and hit and run 都得

be water 吖，唔係一定要攪到嘢先得
係安全唔好送頭最重要

每次出去都消耗緊
罐唔平架 60926亦都唔易搵

安全好重要
我地唔係去送頭
但都唔係出去咩都唔做就轉場

Push

唔好留完正負皮就算
討論呀

好

呢樣野正負皮咁近
代表好大爭議

唔該大家仔細諗諗呢件事同今後嘅策略
我唔係絕對正確 負皮嘅人都唔係絕對正確

處理分歧 共同前進

當小試牛刀先 試下水温
而家做唔到七區同時開花
佢夠曬警力打1，2區其實好難玩 送頭太多
尋日燒衣都玩到送頭其實真係要咩都試下

hit and run又好
hi and run又好
慢慢學習學識點捉個平衡點啦
只要一直不被捕，我唔介意hi and run多幾次先再學識點為之hit
甚至有時情況唔許可，hi and run都唔緊要
留得青山在

我係覺得太多人濫用左hit and run/be water
係警署好快就有人話要be water轉場
轉場嘅目的同原因都未交代曬就拉左成班人走

走唔係問題 但你要啲野先走
或者真係冇野做到要唔該拉大隊走嘅話 唔好講句轉場大圍就直接走人
要講嘅野 要講清楚

依家d狗轉左戰術，試一試佢地d步處都唔係壞事
長時期抗爭少少戰術係必要

根本保守d都唔緊要，好過比人拉
而家重點係我地一吹雞遊行，就已經成個地區落曬閘，比緊商界壓力
唔係下下要打兩野先叫hit左
其實我地一吹雞遊行個陣已經hit左
我實在太唔想再見到手足被捕

exactly
前哨戰試探下對方戰術先

大圍個邊我覺得ok喎
一出tg就散
之後啲狗對空氣放tg
啲街坊屌到佢地pk

其實咁既gear 你想hit d咩？

打得贏咩，hit乜鳩

消耗狗力係咪hit?

能hit則hit 不能hit則hi 冇前線手足被捕就好

雞蛋 內臟！！！！！！！

就係大埔出左班街坊係現場
拖住班狗先有下一步

agg 手足係最珍惜既資源

而家咁樣快閃..撚鳩D狗都係想

今日有一班好明顯唔係前線既人
係咁話要散水 未打就話冇得打

今日明明南運路 太和路 廣福三條戰線
包緊班狗
南運路好地地set緊RB
廣福有堆人冇啦啦話要轉場
話係大家既共識
但其實南運路班人完全唔知

Full gear 高溫一個人都捉唔到仲可以笑
除症short 撚左之外 我搵唔到其他原因

但係話分兩頭，如果從全局去睇，唔係引咗一班入大埔，又邊得嚟紅隧咁順利

大埔遊 ，紅隧擊
聲東擊西，令敵人進退失據，唔係先至係遊擊精粹咩？

你攪到班商家唔見＄
尖咀銅記旺角周圍Ｄ租值插水
班商家佬就要同中共林奠計
而且依Ｄ高租值地段物業重好大機係中共班貪官＆富２代
放佢地血攬抄佢地頂唔頂倒

呢幾日太亂, 以唔送頭為目標我覺得可以

唔好為打而打
最重要係不被捕

點解樓主咁執著要hit

咁紅隧叫唔叫hit左?

其實好多人有鋪煙癮唔見煙唔心熜

要hit狗係咪要埋身？又送頭？而家hi &run要d速龍鳩跑不知幾好

hit係重要, 但唔係必要

班狗成百人出晒黎，可以點樣hit?
攪到佢地出左彈誤傷平民已經夠啦

當係畀我地儲下子彈

點都要引到班狗失控放煙得罪市民

無大埔拉兵就未必有紅隧快閃
不流血 不受傷 不被捕, 滿足左呢三個條件再升級